美參議員科頓：中共制裁我係因為我捍衛中國共產主義下嘅真正受害者

中共又比credit共和黨
係咪特登架